#
แพลตฟอร์ม
 
ตัว
ค้นหา
ข้อมูล
ภายใน
องค์กร
ปรับปรุง
หน้า
Google
 
Springboard
 
Google
 
Sites
 
#
แอพ
แพลตฟอร์ม
ข่าว
เกี่ยวกับ
ฝั่ง
องค์กร
ข่าว
นะ
ครับ
ข่าว
เกี่ยวกับ
ตัว
สำหรับ
ค้นหา
ข้อมูล
แสดง
ข้อมูล
อื่น
เกี่ยวข้อง
ลักษณะ
เดียวกับ
สำหรับ
กลุ่ม
ลูกค้า
องค์กร
อิน
เทอร์เฟส
แตกต่าง
หน้า
ระบบ
ต้น
หา
แนะนำ
ข้อมูล
เกี่ยวข้อง
อื่น
ล
ใช้
งาน
ภายใน
องค์กร
ระบุ
ด้วยว่า
พนักงาน
ใช้เวลา
ค้นหา
ข้อมูล
ภายใน
เฉลี่ย
อาทิตย์
ช่วย
ลด
ระยะ
เวลา
ตรง
ประกาศ
ปรับปรุง
อิน
เทอร์เฟส
สำหรับ
สร้าง
หน้า
เว็บ
ง่าย
โพสต์
ข้อมูล
ประกาศ
ภายใน
องค์กร
รองรับ
อุปกรณ์
หลากหลาย
ขนาด
หน้าจอ
รองรับ
แก้ไข
พร้อมกัน
คน
เพิ่ม
เข้าถึง
อื่น
ง่าย
ปัจจุบัน
ใหม่
กำลัง
ทดสอบ
วง
แคบ
โครงการ
เท่านั้น
ที่มา
Google
 
Springboard
 
Google
 
Now
 
Springboard
 
Google
 
Search
 
Google
 
Apps
 
Gmail
 
Calendar
 
Docs
 
Drive
 
Google
 
Springboard
 
Springboard
 
Google
 
Google
 
Sites
 
Google
 
Apps
 
Springboard
 
Google
 
Sites
 
Early
 
Adopter
 
Program
 
Google
 
for
 
Work
 
Blog
 
